人生第一次比狗查身份證

成20歲仔 由細到大都味比狗查過身份證 最近染左個髮 電過頭 hi佢 一入地鐵站即比狗叫嚇左我一跳 我 不過幾撚開心 始終第一次

今日唱k你嘅

屌佢lol

又問我係咪番工 做咩 三隻狗圍住我

巧威唷

我身邊所有fd基本上都比人查過哂

人手filter

明明文青黎

20歲小dee dee都迫上連登

連登咁多老鬼咩